
                      La película está bien y es entretenida pero es una pasada. Se me estaba poniendo el cuerpo negro solo de ver la masacre tan bestial en el lago, qué fuerte!
        
            